黃店爲什麼要擴張？

說好的攬炒呢？
搵錢 之後擴張 係咩野玩法？
唔係要等鋪位吉 等藍店租 跟住無人去
咁先叫攬炒吧！

黃店頂藍店做 肥了業主 又可以加租
如此循環 又係業主win

唔建議黃店擴張 極期量都係另一個做
比一間黃店獨大 唔會對抗爭有什麼好處！

明知故問 錢囉屌你個系

再係咁落去 係變質

分拆多D功能組別就多D票
同埋多左店就有機會請多D手足

推 整頓18區黃店

你又知人地個質有變到

唔應該令一間獨大 要平衡

你又知無

#知魚知樂？

黃店唔擴張
藍店透過略奪性定價
趕走細戶
黃點從此式微

這就是你的想法?

呢個係下一個點
黃店聯盟
但唔應該一個獨大

所以就洗錢落啲打你既人度？ 繼續食富臨比錢啲鄉黑囉

IQ200

而家成個黃圈擴大緊喎傻鳩
幾時一間獨大
我剩係知D藍店吉野家執下又一間執下又一間者

好多藍屍都話食黃店算，無得揀

擴撚咩
黃鬧黃都鬧死晒啊

冇獨大
好多黃店都陸續開緊分店

咁你出黃店名啦 睇下知唔知囉

咁係咪擴張

有撚擴大咩
出街睇下
元氣，敏華
幾撚多人排隊就知啦
你地自己黃圈打J
有撚用咩

睇黎你唔係好理解
咩野聯盟

個個月都鬧黃
好撚快收晒皮

再係咁落去 只會係知魚知樂
去番個題目 why 擴張 令一間獨大？

就係開分店呢下 長久落去 令一間獨大

題目 無講到去食藍店🤔

我地係需要多d唔同既人參與 而唔係令佢獨大

你自己開一間去聯盟囉。
舖你又唔開，人地黃店開間分店又話人地攪獨大。
咁多黃店執左，你又唔講？

又有知名黃店逆市擴張，真係太過分

【疫市開舖】吉野家黃埔分店結業 譚仔雲南米線進駐

我就睇事實既
不過你可以繼續用藍屍絕招我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

知你好嬲好嬲既

變你個老母咩！
我就係唔撚想俾錢藍色商人嫌呀
業主呢個冇得解決
你黃藍紅店一樣要交租
亦都唔會見你係藍店中資就收平D租除非佢自己就係業主
見你黃就加租咪搬囉
你覺得俾錢果D當義士同你係甲由既生番賺就係自由市場同理性消費
你咪自己去飽佢囉

間間都開分店
邊個有本事咪開多幾間
你見D藍店開幾十間都冇話獨大

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

咁唔同既人都唔想參與唔通乜都唔做
你試下參與開番幾間

咪就係
宜家咩舖頭唔會去淘寶入貨
用大陸野都情有可原

此post 已完，#2已經答左你。

示威者最缺就係力量，難聽講句，你平撚過藍店仲邊使告急，李嘉誠會唔會好撚驚政府？炒係要攬，但黄店本身都唔可以弱，否則全香港人一齊移民搞掂

第二 其實樓主會唔會太過睇得起香港人，係周街都係港豬時，冇黄店佢地係咪會死忍到有先肯買？我唔單止支持擴張，仲推薦引入埋壽司郎之類嘅外國野黎，反正大把人飲少陣starbuck會死

聯盟增加市佔
長遠一聯獨大
用番你個logic 到時候又要解散聯盟

ps 支持市場經濟 有regulation下嘅擴張真係無問題

其實香港人真係好撚道德撚，搞黄色經濟又勁講道德，明明個圈俾人打壓連個app都冇埋

最終小左人參與
一間獨大 唔會有任何好處 要平衡

聯盟有好多種方式 聯盟唔係加盟 搞清楚先

我係支持多d人加入黃圈 而唔係一間獨大
我係同緊想擴張既人講
你唔係要一個搵大錢 係要多d人加入黃圈 做老闆 搞經濟 而唔係利用黃圈搵大錢 自肥

香港係外國左膠祖宗黎

唔擴張點增加香港人就業機會？焗住做藍店？

唔大點有牙力

係要大 而唔係要一間獨大

邊度見到一間獨大

人地不嬲錢大過黃，變咩質

間間都擴張咪得囉

唔係藍就黃架啦
唔通你係中立撚?🤔

九唔搭八
而家大部份都係岩岩開分店，你就人問點解要擴張
咁即係應唔應該擴張？戇鳩到
弱智咪開post 做軍師啦

屌我同你都推咗

嗚....... 好提議啊

咁都上到熱門 開始唔撚想上兒登就係咁解

你是標題撚嗎？

你係唔係get唔到#6嘅意思

紅藍黑店執晒咪唔擴張囉

黃店唔駛賺錢咩屌你
唔好問咁多
手足黎

拉

呢個世界冇咁理想，理想之前先要有實力，你對抗緊嘅係全港有幾百間連鎖嘅藍店
再者，合作之前會鬼打鬼先，你叫到龍門同渣哥加入同一聯盟我一世幫你推聯盟

我肯定你係攬炒當口號嗌先今時今日仲講得出攬炒，整整一年多既反修例示威及全球大疫情，香港經濟都係得毫釐下降，君不見大圍上蓋物數百陪認購？反問黃店為何擴張不攬炒？可笑至極！

講內文你都理解錯攬炒啦
攬炒巴一開始講既攬炒係IF we burn, u burn with us wor
而家對家burn左未?
定係你自己再定義攬炒?
你是中立撚嗎?

你叫人執撚晒佢喎 鋪都冇生意都冇，聯乜鳩盟？
依你講法，應該所有黃絲都辭職拎綜援，食窮港共

因為我同你樓下都係得美心食

真

愈嚟愈多間借黃色賣饅頭

弱智都開PO

你炒左藍+黃店, 黃就即死, 因為真係小本
藍店背後就係紅底, 死極都有個底, 之後又做返

黃店賺錢, good, why not?
藍唔賺咪得囉

2020仲議會

戇鳩點撚解唔擴張？

係囉擴乜撚野張 黃店一定要蝕哂成副身家，窮途末路係政總攬住光時旗跳樓死畫面先靚 先有資格話自己係黃。你一賺錢同藍店有咩分別？仲唔係人血饅頭？

攬炒但係係攬住自己友。對家就睇戲
經典連衛兵

佢講到黄圈坐大到就黎統一咁

其實
五毛po就block啦
係咁推做咩

正經嘢咪難囉

係
又賺5毫子了 爽

變咗質好耐啦

攬炒係last option
人如果咩都唔驚先有最大力量

但宜家我地有咁多資源
點解唔好好利用佢 擴大我地勢力？

弱鳩智理論

四個字，頂死藍店

樂見黃店盤滿缽滿
拉

黃圈坐大到既話停市幾日
藍絲放lunch連都冇飯食呀

成日分化分黃圈 好鬼煩
五毛最想黃店執哂 唔好擴張

樓主天生係弱智 大家唔好怪佢 thx

樓主的香港 :

全港只剩下藍店
美心等藍店明目張膽撐警
政府繼續打壓自由
樓主卻突然想起說好的攬炒依然要返工
再者生活依然離不開衣食住行
樓主只好忍痛幫襯藍店
藍店繼續發大財
有錢手足移民
冇錢既樓主只能留係香港愛蝈
一路返工一路等待纜炒既一刻

執粒經濟圈

變咩質本身黃色經濟圈就係食住個抗爭熱度呃傻仔俾錢架啦，唔好咁天真

終於明白咩叫最大的敵人就係自己

係，黃店全部做唔住執哂佢最好
樓主英明

人地毋忘初心
一直都係為錢

啱，真正嘅攬炒係應該先杯葛藍店，到藍店執哂之後黃店自己都執
到時條街無哂食肆嘅時候黃商人再用賺返黎嘅錢壟斷所有生活必須品，之後配給比黃絲（我個人認為只有純血嘅勇武前線先有資格享用，至少告國安同暴動嗰班）
Anyway堅持一排，藍絲同港豬全部因為餓死渴死無營養死哂
當淨返黃商人同真手足嘅時候，黃商人都任務完成，全部黃商人將資產捐出黎比前線手足平分做抗爭物資之後乞又好自殺又好我唔理啦
前線點用啲錢我無權比意見，前線話事
到嗰陣應該死淨少量核心官員同最精銳嘅狗，睇下前線想搏定消耗戰，btw應該到時唔打都贏因為已經攬炒成功，分分鐘到時林奠開記招餓到要爬出黎開

啱啱訓醒?

推番罷買罷食啦

第一句已經唔同意
即係黃店執哂笠先至係同路人？